{"created_at": "Thu Mar 04 14:00:09 +0000 2021", "id": 1367474951809339397, "id_str": "1367474951809339397", "text": "RT @_chrisdf_: Segnatevelo: IRAMA VINCER\u00c0 IL FESTIVAL DI SANREMO IN DAD, COS\u00cc D\u00c0 ANCHE UN SENSO A QUESTA EDIZIONE IN PANDEMIA E SENZA PUBBL\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1223242167902179331, "id_str": "1223242167902179331", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\u00b7\ud835\udc9e\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc5\ud835\udc52\u00b7", "screen_name": "perstareconte", "location": "Gallarate, Lombardia", "url": null, "description": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd9a\ud835\udd93 \ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd91'\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd94\ud83c\udf19\n \u00b7\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd65\u00b7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 395, "friends_count": 442, "listed_count": 4, "favourites_count": 39876, "statuses_count": 13236, "created_at": "Fri Jan 31 13:50:45 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1366404817699147781/737AVhE3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366404817699147781/737AVhE3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1223242167902179331/1614629094", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 04 00:32:41 +0000 2021", "id": 1367271746202656770, "id_str": "1367271746202656770", "text": "Segnatevelo: IRAMA VINCER\u00c0 IL FESTIVAL DI SANREMO IN DAD, COS\u00cc D\u00c0 ANCHE UN SENSO A QUESTA EDIZIONE IN PANDEMIA E SE\u2026 https://t.co/9mw4iUHKTc", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 361507115, "id_str": "361507115", "name": "Christian", "screen_name": "_chrisdf_", "location": null, "url": null, "description": "Sono qui per:\n1. Commentare l'attualit\u00e0 e tutto ci\u00f2 che \u00e8 trash.\n2. Andare a vedere se WhatsApp, Facebook o Instagram sono in down quando non funzionano.\nFINE.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 32, "friends_count": 59, "listed_count": 1, "favourites_count": 63, "statuses_count": 22, "created_at": "Wed Aug 24 22:05:42 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334254441118248966/ozlnod83_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334254441118248966/ozlnod83_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Segnatevelo: IRAMA VINCER\u00c0 IL FESTIVAL DI SANREMO IN DAD, COS\u00cc D\u00c0 ANCHE UN SENSO A QUESTA EDIZIONE IN PANDEMIA E SENZA PUBBLICO, SCRIVENDO COS\u00cc LA STORIA SULLA STORIA #Sanremo2021", "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [{"text": "Sanremo2021", "indices": [167, 179]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "favorite_count": 63, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9mw4iUHKTc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367271746202656770", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "it"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_chrisdf_", "name": "Christian", "id": 361507115, "id_str": "361507115", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "it", "timestamp_ms": "1614866409624"}